Macbook pro charger 邊度買

想買個後備差電器 應該買返原裝定係上淘寶定係黃金? 原裝好貴呀$588

差到MacBook pro 13 tb